覺唔覺前晚F1 咸美頓爬頭果下有D似頭文字D

5:09 開始

頭文字D 頭巾佬炒車 4:09 開始

被人爬果條友講sorry果度好慘

佢都唔想

下場4屆出黎對住咸爺講:
我唔會輸畀同一個人...twice

咸美頓 狗屎運